# OlharDevice

Dependencies:

1. **PyQt5**
2. **os**
3. **ast**
4. **requests**
5. **subprocess**
6. **geocoder**
7. **configparser**
   




## Что я сделал ✅

3.1 Запуск и выполнение скриптов при запуске оборудования (Скрипт загружается и запускается. Затем он удаляется.)

3.2 Обновление рекламных компаний при запуске оборудования

3.3 Видео воспроизводится

## Чего я не смог сделать ❌

3.3. Определение местоположения 

Проверка наличия человека перед монитором с помощью датчика присутствия. 

